各區元氣報下人數得唔得

觀塘3點目測100人食緊
七折威力大到咁

島區拍烏蠅中